再談廁紙之亂 以日、德公民質素可以有幾亂？講幾個印度人的笑話〈蕭若元：書房閒話

如果依家用習維尼張相抆屎會點